## Flatten итератора

### Условие
Вам нужно написать функцию-генератор `flatten_it`, которая принимает на вход любой итерируемый аргумент `iterable` и линеаризующий его,
т.е. нужно рекурсивно проходиться по элементам из этого `iterable`, которые также являются итерируемыми объектами, и так далее до произвольной глубины
вложенности, пока не дойдем до неитерируемых "листьев". Ваша функция в итоге должна являться итератором по всем "листьям".
Обратите внимание, что возможны циклы по вложенности, вы должны уметь обрабатывать такие ситуации и бросать исключение `ValueError` в этом случае.


### Пример
```python
In [1]: from flatten_it import flatten_it

In [2]: for i in flatten_it([[(1, 2, 3), 2], range(5), 2.5]):
   ...:     print(i, end=' ')
1 2 3 2 0 1 2 3 4 2.5
In [3]: a = []

In [4]: a.append(a)

In [5]: try:
   ...:     list(flatten_it(a))
   ...: except ValueError:
   ...:     print("Got nested cycle")
Got nested cycle

In [6]:
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/flatten_it$ pytest 
```
